堅決反對花旗對小米股價指手畫腳說三道四，傷害股民感情！！！

警告花旗唔好搬起石頭砸自己的腳

屌你老味 19.3 施捨俾黑衣？

你又有?

笑撚死 花旗係度入緊貨

花旗真係狗嚟
唱衰但入貨

向中資股發出賣出評級嘅， 一律犯咗國安法